# กูเกิลออกแพตช์รอบเดือนพ.ค.ขยายจากไปยังอุปกรณ์อื่นด้วยAndroid Nexus #
กูเกิลออกแพตช์ความปลอดภัยประจำรอบเดือนพฤษภาคมโดยรอบนี้ขยายจากแพตช์ของเพียงอย่างเดียวมาเป็นชื่อใหม่ครอบคลุมถึงช่องโหว่ของยี่ห้ออื่นที่ไม่ใช่ด้วยแพตช์รอบนี้มีมากถึงตัวโดยมีช่องโหว่ระดับทั้งหมดตัวครอบคลุมช่องโหว่หลายรูปแบบทั้งไดรเวอร์ไดรเวอร์วิดีโอและที่เป็นศูนย์รวมช่องโหว่ของ
มาตั้งแต่บั๊กในอดีตกูเกิลแจ้งข้อมูลช่องโหว่เหล่านี้ให้ผู้ผลิตฮาร์ดแวร์ตั้งแต่วันที่เมษายนเพื่อให้มีเวลาสร้างแพตช์กันเดือนอุปกรณ์จะได้รับแพตช์ผ่านวันนี้ถ้าไม่ได้ก็ยังสามารถดาวน์โหลดอิมเมจกันเองได้แล้วส่วนโค้ดของแพตช์จะเปิดเผยสู่สาธารณะในอีกชั่วโมงที่มา
Android Nexus Android Security Bulletin Android Nexus critical WiFi Mediaserver Android Stagefright Nexus OTA Android Security Bulletin 